(台測)黑超特警組1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵
1.該片講述一個名為MIB的秘密組織，負責管理美國境內的外星難民，保持地球「中立」。MIB的探員並沒有任何確實的身份存在，其組織亦不受政府的干擾。組織的資金收入來自他們從外星人手中沒收穫得的技術所產生的專利，例如是微波爐、魔術貼跟吸脂術。新來的探員會有一個新的身份，且原有的身份資料都會被消除。而離職時有關MIB活動的記憶都會被消除。一名原職紐約警局的警員（威爾·史密斯飾）加入了MIB，成為了MIB探員「J」（傑），而MIB老探員「K」（凱）（湯米·李·瓊斯飾）則從旁指導「J」執行任務......

2.接上一集，「K探員」（湯米·李·瓊斯飾演）清洗記憶，退休到美國新澤西州一個小鎮郵局工作，而「J探員」（威爾·史密斯飾演）則接手了「K」的工作，但是麻煩總會自找上門，邪惡的卡洛瑟星邪惡女王瑟琳娜（羅拉·弗琳·鮑兒飾演）來到地球，以劫持MIB總局的全部人，要交出能統治宇宙萬物的宇宙能量「薩塔之星」，「J」在無意中查出，原來這件事曾經在地球上發生過一次，而且當時接手的正是「K」，於是「J」不得不找回「K」，並讓其恢復記憶，重新保護地球免被外星人侵犯.......

3.講述了反派角色畜牲包里斯 (Boris the animal)（傑梅奈·克萊門特飾演）想要回到過去殺死K探員，隨之發生了一系列難以想像的事件。威爾·史密斯扮演的J探員也回到了1969年，與年輕時代的K執行任務，共同阻止畜牲包里斯愛情重傷這個世界...

4.

12 15AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野